﻿**BXFork | Framework básico**
===================


En esta carpeta estarán disponibles los archivos para el funcionamiento de BXFork

--------
 BXFork | Framework básico

 Framework básico para un proyecto web

 Author: @BlackBlex (BlackBlex)

 License: General Public License (GPLv3) | http://www.gnu.org/licenses/